應唔應該捉曬班留學生去新屋嶺

成班唔自律 有事就返黎香港 香港抗爭緊佢地就風流快活 捉佢地入去受下就岩

不停偷走出黎 香港大爆發隨時因為佢地

唔應該
罪不至此

捉晒殺人黑警入新屋嶺就差唔多

佢地真係賤到爆 勁自私 隨時累到其他人 衰過林鄭

班留學生比呀蛇玩下就岩

應該捉你條冚家拎入去先

應該c了佢地

你5毛？ 我手足黎嫁

唔好我屎眼好細

細先好屌。。。會比人唔帶套中出

唔好再提新xx，諗起都驚

搽d油就唔痛

你可以分享下？

要捉都係移咗民同去旅行果班啦

留學生搞出黎 又黃？ 又做好多野？

唔理佢黃唔黃 當初揀移民就應該繼續係果邊啦.去旅行就更加抵死.我自己都plan咗新年去玩都取消.全部屋企人新年飯取消.

香港人賤過中國人

要啦

你留學生？ 有冇帶好條狗帶

波台男會員同女學生困晒係新屋嶺同一間房